屋企隻貓成日咬嘢

貓咬嘢好正常啫
但係佢一係咬我格甩底
一係咬另一隻貓
係堅咬嗰隻咬

同埋呢排成日喺屋企叫春咁叫
6個月大

你俾佢聞你個格甩底?

貓仔細個個時要教佢力道

佢一過嚟我咪打佢個頭